[BLINK] BLACKPINK討論區(96) 0116 PricelessJennieDay!!

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

#9
官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

生日快樂

金珍妮老公留名

600M做開PO相

咁都唔比皮蛋bro開

SOLOOOOOOOOOOOO

天團係要拎d views 打下飛機

留意返係佢唔開

1001開

你睇返d 時間

留名

正皮是比第1張圖

20

21

22

23

帶老婆嚟留名

25

26

Page 2

Strong post LM

我特登留番1001

HBD JenJen

GD MV世一女主Jennie生日快樂
期待the show再跳solo

Btw 呀jen依家係咪最得閒

代言同廣告

秀Dalgom account被hack

我女人生日快樂

lm
Jenjen生日粗卡

Ac叫咩我唔知嘅

邊有啲咁嘅嘢
最多咪fans ac

老婆又老一歲

其實冇fc過係咪真係佢本人開 好似係dalgom___ /定係個底線係前面
但我啱啱睇比人改埋名做haewon__d 啲po冇曬

rose幫hank開左ac應該都係比佢前主人知道過得點

dalgom/kai 同kuma就唔好諗啦

所以唔係佢地本人有宣傳下都唔會信啦當fan ac

jendukie又係同牙秀一齊

Jen jen happy birthday

Jisoo turtle rabbit 賀佢jisoo真係好盞鬼

Turtle rabbit把聲q到

將個蛋糕掟左落JEN塊面 然後佢嬲左我

秀真係好完美

Jenjen生日快樂牙

lm

Happy birthday

Lisa 個story

之前見過有嗰account叫only.kuma
有一日見到dalgom___ follow咗only.kuma
雖然第二日unfollow咗
啲人話dalgom嗰個係jisoo開
所以我以為kuma嗰個都係jennie開
但係到依家兩個account都係韓妹

真心有啲hea

Lisa明顯放棄用IG social

明明就係不和

雖然真係唔係好想比較但係明顯地慶祝Jisoo生日個story同Jennie嗰個比...

冇比較冇傷害Lisa似進入咗視線疲勞期
人在異鄉又多人留意同活喺高期望環境下
做咩都俾人關注住
自然大壓力少再接觸社交媒體係好事
佢up上去啲ad分分鐘yg staff代po

Ig唔係自己run真係唔出奇

一個ig story 就睇到咁多嘢
勁

其實ig 個小號真係jisoo 開？

好多人懷疑
但係啲相真係冇出過街...

Btw Jennie 有燒酒廣告
唔知會唔會今日山埋

唔講仲以為佢係Lisa 本人

牙秀生日嗰陣 佢哋第日訓醒先po story啦

唔係po Celine 都算係咁

Story啲生日祝福 係得啲唯飯咁認真

差在未計時

毒唯有咩做唔出

計埋字數
Lisa 大能獲

Jensoo 世一

金珍妮 我親愛嘅老婆 生日快樂
又大一歲啦

之前又整親腳 搞到cb要delay
不過老公我都慢慢等你

今年要健健康康cb 啊
接多啲job 賺多啲錢

期待你今年嘅新歌同造型
Stay healthy
話說你之前整親腳 成日孭你搞到我腰痛

最愛你嘅老公上

笑得好燦爛

jenjen 生日快樂

今次藍色

以為藍色水

七年前認識咗Vocal Jennie
七年後Rapper Jennie並駕齊驅

轉做youtuber

入去cls末

點解冇ICON

黑icon手足

佢唱到好有迪士尼公主味

我成日唱依首歌，可以同呀jen合唱

想要音源啱啱先讚完vocal Jennie轉頭就有歌聽

做ps廣告錢fatfat

jen twitter

Like and subscribe

常識唔洗宣傳

等fc

應該唔係本人 Jennie唔係用android

佢有3叔機 或者YG員工

samsung就有好多部 係睇下用唔用

想聽黑暗啲嘅歌 練習生唱嗰啲

Lean on勁好聽

Ready for love係咪都市傳說

其他3個都有solo/拍戲時 jen jen就做YouTuber

170516 [4K] BLACKPINK JENNIE 제니 직캠 - 붐바야 (BOOMBAYAH) @건국대

180724 [4K] BLACKPINK JENNIE 제니 직캠 - Yoncé

190123 [4K] BLACKPINK 제니 직캠 - DDU-DU DDU-DU & Forever Young #2 @가온차트

fan
成班友炒車

Jennierubyjane Official

中哂伏

768K訂閱者但條片有2.1M views
快啲cls

應該好快可以silver同gold button一齊拎埋

可能又係半年先po一條片

season greeting 今次分4本相集感覺唔錯

.
@BLACKPINK
JENNIE has surpassed 1 million subscribers on Youtube.
一日拎晒金銀牌仔

Twitter 收到wind
玫瑰solo mv 已經拍緊定拍完

師兄又坐咗幾耐

啱先先有消息喎

應該Bobby 之後
希望唔好撞iu

一早講咗會開拍啦喎
有冇睇notice

到底撞咩人有咩所謂

出Teaser再算

好眼力

咁撞bts 好唔好

睇黎真係似拍完了

拍完唔代表出

有乜所謂
你有人氣同實力自然有人支持
畏首畏尾不如等拜山先出？

YSL

同你講都哂q 氣

又要出歌又要攞一位

見到啲鞋嘅數量又諗起Jennie叫YG買一堆貴裙拍MV

我刀係咁話

出歌唔拎一位出黎做咩

牙秀IG已經反超Rosé IG 成萬人
明明之前Rosé 多成十幾萬

呀秀隻碗幾qqJisoo Turtle Rabbit Kim

成日update好正常

小心主旨俾人曲化

好正佢張演員櫈仲有佢成日畫個個唔知咩公仔

遲啲播snowdrop嗰時希望可以再升多啲

帶返頭盔先
兩個都咁鍾意 唔係引戰

呢個都真 我諗攞唔到，佢自己都會有少少唔開心

shumon 好似係一粒塵? 4 1/2 次元太難明

無咩所謂，kpop top 個幾位都係佢地拎哂

仲要應該佢自己作/有份作詞
如果冇一定有啲失落
希望Rosé solo 有好成績！

好似係真係好搞笑

其實我諗撞極都應該會至少有一個掛.. 人歌拎左3星期就冇得再拎 呢個都大機啲
Rosé solo大發！

Dc同marvel都唔會揀埋同一個星期上畫

無咩野可以做到
都係買隻碟同睇下mv
跟著就睇下yg 課唔課金買一位啦

對手太勁 YG可以買個一位返嚟

難聽啲講有一位固然好
但宜家咁多所謂fans都係坐喺度等bp攞獎攞一位
睇宜家我每日去SMA投票情況就知有幾多fans去回饋idol付出
之前LSG cb又係M榜冇空一
唔單單反映韓國本身fanbase比唔上其他團
仲反映多唔多外地fans有冇嘗試買韓榜ac去刷音源為佢哋搶一位
問心日日只係識擔心cb冇一位但連投票同刷音源都懶得去做嘅一部份fanbase有乜用攞到獎就喊We did it blinks 攞唔到就怨生不逢時同yg又冇買榜

甩色girl果期音源有bts霸住一位算係咁啦 首日24hit收聽仲係女團最高 依家仲係top10 證明國民度夠
真係唔好同bts比 人地fanbase係成個韓國依家仲拎緊音放一位

SMA有投 Mubeat都已經開始儲緊票為rosé solo做準備all in
LSG近排仲上翻top 5算係唔錯成績啦

所以撞期冇乜好擔心 成日好似講到Rosé冇能力同人比較
喺都要喺安全期出歌 一陣又俾人笑靠旁門左道上一位
同其他有實力歌手硬撼冇一位都可以雖敗猶榮
Teddy加yg長勝將軍音源三甲係鐵膽
只不過睇唔過宜家啲人喺唔喺都用bts個例去壓人

SMA宜家bp果邊真係好吃力
Mubeat刀有一直草起

投票記得去ig@bpvotingfam 學投票!!!!

未收到

都係盡力而為

你講一次就要鞭一次
要你記住哩個教訓

有睇

欣賞
投完都問心無愧盡下fans責任

我豬媽連特典都收到
你搞咩咁慢

人哋幫襯善心人靚聲甜前首

話咗唔好搵前首㗎啦

翻譯:幫襯我實冇死

佢hard sell師

心水清

1.81M

YouTube Channels With Most Subscribers Gained in One Day

#2 Jennierubyjane Official on January 16, 2021

Source:

#BLACKPINK #JENNIE #블랙핑크 #제니 @BLACKPINK 블랙핑크 제니 유튜브

師弟11/1
bobby 25/1
Rosé 8/2

小心俾akmu突然出黎炒你車

早排出咗happening
rosé生日大晒

OT4

好cute

有三次仲有一次
一陣突然姜隊又整好碟你知YG可以好多意外

甩色girl

幾同意bro撞乜人都冇所謂既觀點，我都係想睇佢出既歌，唔係想睇佢撞邊個打邊個

但我都好尊重唔同意見架

仲有GD

想法係可以隨時改變.jpg

咩show都上，係唔上韓國show

LM

可能係重播番之前啲片

可能會有條20秒，急到瀨屎都要拍嘅讀稿片

Most weeks in the top 10 on MelOn weekly chart for female groups:

#1 Tell Me, CHEER UP – 17
#2
@BLACKPINK
- DDU-DU DDU-DU, How You Like That, Nobody – 16
#3 Lovesick Girls*, So Hot, Gee – 14
#4 Up & Down, HIP, Nonstop – 13

Note: ‘Lovesick Girls’ is still charting (#5).

無第一，weak

YG大晒

倒數2星期睇the show

呢集我仲未睇

覺得幾好睇

唔鐘意佢地直播個mode
假到好尷尬

睇過一集cut

但我平時係有睇開美味廣場

感覺Solo近了

金髮

見琴日官方公告
YG Solo計劃展開
Bobby>Rosé>Lisa

唔知lisa點呢

rose2月
雪滴花5月

Jen jen 專心做youtuber

YG真係有經營youtube啲idol更新得唔密
唔好太大期望

好過乜都冇

啱

想睇Jennie唱多啲cover歌

2 月有link?

佢上次repost jisoo個story睇翻啲翻譯唔知下條片係咪有jisoo份呢

一齊放狗

叫曬佢地啲貓貓狗狗去

朱黃又輸

朱黃可以去呀 一次咁大把

朱黃冇ysl魚缸用

拎個透明膠袋去 好似金魚街個啲咁

竟然會睇開 白鐘元fans ?
發覺佢超多prog, 痴線

呢度唔係tv 果三集其中一集？ 直播mode 指嘅係？

唔生性咁笑左

食飯睇，係要睇呢d 輕鬆節目

佢地直播賣菜嘛
變直播主
成班即刻變到好誇張，完全唔好睇

我睇哂4集，不過真係悶悶地
有啲要飛黎睇
但有幾part係幾好笑

其實銀色嗰條先最慘

冇記錯係咪叫銀星

拎去餵Leo

阿莎今日post啲貓勁可愛

今日竟然冇人

都冇新野

日常

咩消息都無
連IG都無更新
都唔知重係咪生還緊

有人先唔正常

本身有機會破紀錄

冇人咪冇人好委屈你呀屌你老母臭閪谷鳩氣

咩記錄

過氣post冇人覆既記錄

24hr

靚得誇長

試當真上身

倒數10日

邊到長

10日咩

打女人嘅chris brown
LM比網民插

你唔知

你話呢

10delay倒數，好似係

又要推post?

no need la

好攰 下次年頭開po
標題講晒3個生日

BlackPink成員生日快樂

慢慢推定差唔多

rosé仲有一段日子，應該推到

生日先定solo先

拜登上任 朴清移民美國

完約先

好Q

推嚟做乜

求打包逐張save有啲攰

推唔緊係 最怕啲人推完又唔開po

咁唔推

想留返個(97)俾Rosé
仲有段時間先生日
加上又有the show

似會推唔爆

會爆 唔洗心急

XX寶寶係愚樂大師

The show應該會爆到呢個po...?

睇大家會唔會上連登live chat/賽後檢討

Live chat就梗啦

話我？

你都冇搶1001

邊個都一樣喇
返工時間推爆 但唔係人人都得閒開
不過聽講朴清 home office

要專心睇

淨係識得炒股 冇人理我地bp

佢已經發左達 唔洗上連登

人生贏家

得閒再入去kpop post玩

haha 你o岩

唔駛啦掛今次

有the show，唔驚！

等佢不了
次次1001都玩野

跟佢搵食好過睇bp

佢賺到啲錢拎晒去買i團

仲未散

之後賣i團周邊又賺錢
玩哂

就解散體諒下

RLD極致

賺完i又隊落去股
無限loop

字宙18線女團兩個月都爆唔到一個post，好sad喎

諗起牙秀話想坐時光機同以前嘅自己講唔使比心機讀書

牙秀呢個掃把頭look很正

第2張，塊面燶左咁

仲可以借交收食女

下集有世界彈

下集有世界彈
原先係想覆你

最尾嗰張笑到姜濤咁

牙jen咁早訓?

影到Kai(her dog) 好殘

點解佢張床褥同床架可以一樣色，犀利

冇嘢係錢解決唔到

出片未啊 4M subscribe YouTuber

已棄

可能唔洗錢

2位都已棄

病狗差唔多啦不過幸福富貴樣

正撚到

Zara?

Fashion 的完成係來自樣/body 又一認證

Lisa Photobook有重印

有冇link 想買

幫襯S站
後果自負
你想自己上網買嘅link定搵香港代購站link

邊個冇伏 求指教

自己搶唔知而家仲有冇
跟站代購算有小小保證

等hard sell 師上線
或者自己去ygselect or ktown4u

跟站買啦 過千followers個啲都穩陣嘅留名陣間老公站又出嚟hard sell

開名啦出貨快係前首啊

327咁多人買 唔使上嚟hardsell都俾人買晒

大貨，買極都有
利申 買左

我燈中左

燈中?
燈中唔係應該唔出咩

之前食炒啲人會唔會揼緊心口

無得咁計嘅，同埋之前有特典

屯貨嘅炒家先係

呢個po好似有個

但都無得咁比
首批有no. 證明係限量
意義不同

真
利申買唔到初版

一半一半比預期中早左出
經歷完上次Jennie solo都估到一定會搞重印
食炒價正傻仔

朴XX

有冇人買plus係$250

禾真blink

Hard sell師在此

之前250, 300 plus
而家200, 300 plus

梨系真wizone

OK

買邊個

唔買

等B站

0327 photobook好彩冇食炒啲人賣到2000
今次幫襯金乜乜老公巴打先

今晚6點準時見

做得好 無講佢全名

hard sell師 啊！

每次有新嘢代就會見到我出現

點解可以講得老公出口

要報連仔ban 佢賣廣告

金秀賢老公又得
金鐘國老公亦得

我講交收個時
佢聲稱有人叫佢全AC名

呢度啲巴打叫

俾著我我叫唔出口

邊個咁低汁

會唔會其實係佢ff

唔爆人ac名啦

原來係相認

正

好想

Pre order應該係大貨啦
終於等到了

買咗300

我都買咗300
其實係以為差50蚊，點知之前睇番先知改咗200

100就算啦
利申買左300

有rehearsal live睇

50就冇乜嘢
100就感覺好多

食少兩餐飯

wo

我十餐

假blink

100夠我吃好多餐麵包了

咁買200

成班冇錢又學人睇CON食二手飯算啦

食緊

惡到

sor lo

二手飯都唔夠人爭

冇錢唔應該追星

真
利申窮L

冇錢我都唔想

你有樓有車又有女 扮咩冇錢

想聽牙秀瘋狂講英文

扮what

而家無左晚市，要餓到聽朝先有得食

扑清幾時教我地炒股課金落bp到

你課bp佢課izone

你呢

Why not both

你wizone

You too

My wife

平時攞獎又唔見佢地錄片

托一直喜愛我們的中國BLIND的福

韓國既獎 wfc

同志们说巧的抵制呢

國家面前沒偶像

你加了什麼.jpg

Yg 正常發揮

笑死
韓國無個獎拍片
無記錯連fb ig twitter 都好似無提過拎獎

強國blink係唔係送生日禮物最貴果班

個單位係百萬

2020 APAN Awards - Popularity Award winners

Korea:
Male solo - Kang Daniel
Female solo - IU
Male group - BTS
Female group - IZ*ONE

Overseas:
M solo - Kang Daniel
F solo - Hwasa
M group - SEVENTEEN
F group - BLACKPINK

M Entertainer - Park Jihoon
F Entertainer - LOONA Chuu

【Newsen】[BLACKPINK ROSÉ SOLO曲將在31日演唱會《THE SHOW》上驚喜公開！]25日，YG方面表示："ROSÉ的SOLO專輯主打曲MV拍攝在本月中旬全部結束，由於投入了歷代級製作費，MV規模也很大，爲了提高完成度，正在盡全力進行後期製作。計劃不久後正式發表其SOLO專輯的發行日程

有得係the show聽新歌!!!!

有生之年可以見到Rosé solo

唔知會唔會播埋個mv
個陣jennie 都有播埋

我仲以為D day先出
原來con嗰日已出

Con 咪d day

要大發

咁幾時出音源

以YG啲閪格
最快8號其實1號都唔過分

Solo album
唔係single

咁要含淚再買到次飛了

Mini album都已經滿足

Solo Single Album

咁難為你啊

佢DELAY關我乜事

9成某個星期五

你快啲感激偉大的祖國

YG轉咗星期一
方便上mcd
如果以bp國際知名度
可能星期一中午

終於等到

2月5 有冇機會

有可能斷估唔會2月1掛.. 係就得翻一個星期岀teaser個啲

朴清我隻HYLT呢 rose都solo啦

好感恩 由sour candy去到好可能下個月Rosé solo
一年內呢團出產到10+首歌

Blackpink 唔係淨係上人氣歌謠同music core咩

Mnet同yg解凍
師兄弟今年開始都上mcd打歌
Yg團最後上mcd打歌都係2016 play with fire

有冇諗過淨係佢哋上

你要咁諗我都阻止唔到你

我都覺得得佢地上
bp 唔會上

三分鐘bts咁多謝

未睇 希望之後多啲

之前唔知邊度睇過blackpink一個禮拜淨係會打兩次歌
為咗保持質素

點解rosé story條片我課左金都搵唔到係邊

直接開YouTube app就見到

搵到了，好撚正

一開頭Lisa同Jisoo嘈到聽唔到Jennie講咩咁濟

而家就有嘢睇
利申未課

有1集behind the scenes睇
仲等咩 課金

唔好成日坐喺度啦

出埋ep2了

又多分半鐘多謝歪豬

跟住2月先有了

但live band正

全首歌都冇

等131啦

Back to you?

Wifes

已負皮thx

個bg有啲怪

原來今日出嗰2條片加埋5分鐘都冇
所有片加埋都唔知有冇半個鐘
輕鬆呃你一舊水

如果係睇真人會仲正

睇嚟係live唔係預錄

唔知今個星期會唔會有teaser呢

同意

有都應該星期五左右？
宜家仲係bobby宣傳首週

講野會live

之前mino同師弟都好似重疊左

都去到次週先宣傳
唔會咁撞到咁所以快極都星期三打後出

提提有二代手燈嘅人
要用bp app藍牙update咗手燈模式
先會聽到某啲歌有特別發光模式

日前 Jennie 就在 Instagram Story 中分享了一幅在睡房的自拍，照片的背景就看見了她的睡床。有眼利的粉絲就認得這種獨特的雙層牀褥其實是來自瑞典一個非常頂級的品牌 Hästens，也是全球最貴的寢具品牌之一（在《Emily in Paris》中也有提及過）。Hästens 的床褥都使用了頂級馬毛以及全人手訂製而成，加上每張床褥也是根據用家的身高、體重以及睡眠習慣而度身訂造，務求給予用家最舒適的睡眠體驗。
有網民就搜尋過，像 Jennie 相片中的款式，雖然未知確實是哪一款，但動輒也是個 20 萬港幣的價錢，而最貴的 Hästens 床褥，一張就可以叫價超過 100 萬港幣！絕對是非常奢華的享受呢！雖然非常多網民表示羨慕 Jennie 能有這樣的睡床，亦有不少人認為，她平日工作辛勞，的確值得這樣的一張舒適床褥呢。
Cls

每日訓喺值幾廿萬嘅床係咩感覺

22:30

我訓開木板

佢呀爸真係好神秘呀jen完全唔會提起

到

31/01 online concert 有無餐廳/cafe 會播呀

teaser

真係有！！！！！

Rose

終於

[#byeye##byeye##fuckye#

rosé teaser 正到仆街

Cls 正到痴晒線

朴清有無數要找

首歌同Rosé 都好撚正

係咪真係5號

Rosé

Oh my love is gone on on on on on on

應該係1號/8號星期一6:00PM KST

恭喜朴清

預備定課金先

Rosé 老婆

今晚好開心
有玫瑰teaser
有tesla 破新高

淨係個teaser都咁正已經係咁loop緊 太正了

媽呀好感動呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!Rosé!!!!!
今次估YG唔到

大發啊

solooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

感動

2月1有冇機

👀

睇到電話彈通知出嚟尖叫咗
等咗兩年終於等到

Mini 30/10
師弟 6/11

Bobby 25/1
Rosé

黃寶京

現一現影先

首歌係咪叫coming soon

NICE NAME

都係叫Solo

個浴缸有啲黑色墨係到 係咪連接翻lsg

歌名： COMING SOON

Rolo is here finally

成個teaser都好有粒骰girls下集嘅感覺

31/01 online concert 完
一定係1號出啦

環保呀 重用d pops

係咪somi mv間屋嚟

捉到你啦芯閪

啲結他聲係咪又係Loren

如果31號唱完 8號先出 肯定等到頸都長

仲有六日

負面行銷

你都差唔多等咗5年啦

YG冇錢啊

Now you’re dead and gone

歷代級製作費

屌
邊有ent好似yg咁每年盈利咁低

個陣順手拍埋姐
反正租左個場 比晒錢 唔好晒左去

之前都係圖出先，之後最後兩三日先出片，今次出片先

呢排興岀coming soon片

屌 星期日都唱啦
仲出圖托柒咩

但冇話album/mini album定EP track
到頭來又係single album兩首歌收工

習慣咗之前yg有幾hea，依家覺得好突然，有少少措手不及

View數freeze咗係480k

又整爛人哋啲嘢

Real

淨係個teaser大家都咁樣 太多個頂唔順㗎 好似係

聽朝出埋實體album配置啦

Bobby條片都係叫coming soon teaser，大家唔洗擔心

Take my money

YG半年內吸金大法賺到笑

法國近排吸咗好撚多

出隻EP吸你金

見到ROSÉ自己都po好’櫈’佢開心

阿秀真係世界級 已經出咗story幫手宣傳

多啲黎密啲手買！

咁恐怖
課金 往死裏課金

牙秀

牙秀真係好好

ALL MY LOVE IS GONE

JenJen都有po

我都哭撚咗

Teaser出咗之後the show嘅課金人數應該直線上升

老婆衝呀!!!

禾老婆

哩個名小癲

同期有iu
大家要努力d

如果慢歌主打有少少擔心
畢竟Teddy上一首solo主打慢歌作品已經係眼鼻唇

抄襲風波
YG幾時告YG

Rosé而家每個MV都要喊

走緊emo路線

專業演員

好恐怖
公海讚YG
邊度收人工我冇收到通知嘅？

Don’t ff

The Show有冇飛送

會唔會有類似場景

可能rosé自己作嘅呢

唔會

眼鼻唇當年超勁喎 贏咗mama大賞

依首係副主打？

咁應該主打都係快小小 同Bobby 個coming soon teaser一樣都係用b-side嘅歌

姐係至少有兩首歌

補link

可以引戰了

點解JEN得一首

我rose

早一兩個星期係公海睇到個cm大概話：乜依家淨係可以讚bp唔可以踩？
我一睇到即刻黑人問號

唔知真定假呢真係唔知youtube d數點計

Single album兩首歌

用ad block 睇左唔知計唔計

會同Mino隻碟一樣有8首歌
利申YG職員

Mino邊隻碟有8首歌

打錯咗你明咪得

希望等待時間同Tracklist長度成正比

5年，俾total 5分鐘嘅歌你地兩首2:30

想請教一下呢 the show個access可唔可以翻睇？
星期日有嘢做睇唔到live

幫你問下YG
未知

有

佢有寫access to rebroadcast

睇下喺咪2月1 solo
如果唔係都幾笨柒

我覺得有機會生日個日
yg 呢個借口又唔係未試過

會有人錄

想要高清版
成日都想睇番高清版coachella 比錢都得

啱啱含淚俾咗300

@朴清

teaser 首歌係b side
但係mv 畫面係主打

之前ddd 好似都係咁

如果跟翻bobby岀teaser嘅模式咁咪今晚會知係咩album

YG撚狗當食飯

都撚左咁多年啦ff下

應該今晚係concept teaser，聽晚係有title
照Mino 童樂 Bobby 師弟嘅模式的話

話時話呢首唔係主打會唔會好似DKWTD咁好聽過KTL

鐘意慢歌嘅都可能會主打應該都係中快歌啦

Coming soon poster

近幾隻碟啲bside都好聽過title
Square Up開始

Kpop唔會再有人敢用ballad慢歌做title

啱啱俾左$300
搵唔到the show behind 既
淨係搵到其他人post 出嚟嗰啲

community嗰度

Ipad睇唔到

以為自己留言

我屌呀

Web版應該得

我都係 iPad app睇唔到 但手機yt app睇到

iPad版 YouTube係垃圾

星期日會唔會都係呢度睇
iPad, Apple TV 都無呢頁

用Web版啦

個時個條點買membership嘅片都好似一早講左ios yt app版係冇得買 要用網頁版 反而Android app有

用電腦睇

用Iphone YouTube app 終於睇到
到時經apple tv射上電視睇

唔撚係掛仲諗住iPad喺床睇

癲

垃圾iPad app

電視login youtube睇唔睇到架？

真係唔知 到時早啲入去睇下 一個鐘前就入得好似

建議你開show 前幾日好試清楚
開show 無人得閒理你

2年前嘅今日 想去

平日晏晝要返工點睇

Lunch time

lunch 1:30完

慘但佢都係1:37開始 應該都唔會好長啦 偷多15分鐘雞

最緊要the show嗰日得閒

正解

rose個teaser有冇幾個鐘加長版 唔想係咁loop

得一個鐘

仲有5日頂住先

笑左

好難想像出晒全部 一日會聽幾多次

生日出solo都開心呀

電視login的話點入到community?

留名 未試

Android tv 睇唔睇到

老婆秀

有冇人知the show live 完之後係咪可以重播? 直播未必得閒睇

#702

今晚有冇野睇

又係刺激11點

琴晚小失落

咁bp係咪要加入個weverse唔知係咪咁串

想同rose一齊食飯

人地放左5億港紙入黎
應該避唔開架喇

多個渠道賣週邊姐
YG plus刀唔係製作部

咁多個平台見到佢地我又唔驅

就算係加入佢地都可能唔會成日用 係可能jisoo用多啲多
要玩都玩翻ig

唔好影響到制作個邊都冇咩嘅 YG生性

我淨投資條件係yg旗下藝人要用佢個app

Jennie: I forget the password

Lisa先係出得最少post

打和啦得jisoo用

Rosé 繼續經營狗仔ac

高招

有玩ig就得

11點有title poster

呢排忙the show忙solo都少左update不過好事黎

我覺得Alice都有經營

姐姐

家姐生活得好chill，又去staycation

律師

In YG we dont trust

最近要trust，好驚過咗依排又變番雪櫃

Rosé出完solo先繼續反yg

#Lisadeservesbetter

冇野睇

刺激嘅11點又過去

求8點

等131實際好多
睇個勢Rosé 分分鐘公開side track舞台多過係主打

其實yg會唔會the show前淨係岀呢條teaser片 然後rosé係the show唱副主打only?
之後先再放teaser

又一日

我都覺 條teaser都係想人課the show

咁如果真係淨唱副主打都唔係壞事黎嘅 主打keep住個神秘感

副主打三分鐘刀茅

都好過無

我妮個妝有啲怪

淡妝先正
你唔識貨就行開啦

我Jen 楊過look都carry到，有咩妝會唔岩

楊過look, 笑左

有無直播lin

Bpinksnews ig半個鐘前會放link

左上播緊不過仲播緊coachella

未到bp出都唔會轉，好似係

反正都未開始唱
屌你老母武漢肺炎搞到2020 Coachella冇咗

如果唔係有bigbang睇

Coachella 真係出盡晒奶力表演，一戰封后

The late late show未有link?

#811

我屌佢老母

佢地未到？

應該好似樓上講到先轉翻個大畫面

喺廁所坐咗4個字坐到腳痺都未開始
等youtube算

唔該曬

係喎清你要翻工

不過我都就黎完lunch time

以為係會員頻道直播夜啲youtube實有

都係 不過仲等緊

其實係咪遲咗開始

想睇返完整版

已經睇咗兩次coachella

唔係啦 佢左上同另一個嘉賓傾緊計 應該傾完就到

完week 1 可以睇埋week 2

個interview show唔係為BlackPink 而設

其實不嬲都係咁，個show1點幾開始，bp通常最後先出

以為個show為blackpink 而設
仲未訪問完上一個人

me too

已經等咗半個鐘

笑死 我同你一樣
好彩今日dayoff

The Late Late Show巧出名架喎

由食完lunch等到而家個飯盒都洗埋

一路上堂一路睇
點知過咗半個鐘都未有

咁大件事唔請AL睇BP！！！？

應該就黎了！！

開始啦!!!

單獨請blackpink都可以考慮下

到！！！

等到啦啦啦啦！

個新版有種說不出的感覺

好正

屌 無啦?咁短我請AL做乜鳩

最尾有新舞

真BLINK

Coachella feel

笑左 當休息下啦

同埋個編曲, 多左勁多dancer
但有種remix 既感覺

講明唱一首

搞到好期待星期日

搞到好期待31號

係咩其實我喱幾個月先鍾意佢地 好多野都唔識

有d part 有新編舞

換左個細mic係咪唱左live
Band版正

做多左啦清

blink 典範

師兄請keep住你既熱血

應該真live

其實youtube果個$300和$200係有咩分別?
我廢老唔識用youtube定係真係無show出黎?

Get a sneak peek of our first livestream concert stage on the @latelateshow
January 28 12:37 AM EST & 2:37 PM KST on CBS

好明顯聽得出live

我都有諗, 我覺得似重新錄
好似聽唔到有抖氣聲, 如果真live會唔會太強

已經keep左好耐 呢隊真心鍾意 我無留意其他team的
屋企既掛畫都掛左佢地4個

大家要學野

廢老唔識用youtube

課左金比YG未

都仲係有預錄嘅聲帶
但呢場明顯無之前嗰啲播到咁大聲
可以聽到多啲singing voice

唔好笑鳩我啦我平時都唔用youtube睇live比錢之類

一路keep落去

$200冇幕後花絮睇

Plus多咗bts睇

OK 即刻轉$300先

YG concert 一直用live band好Q正
thebandsix

下個post 講the show 定係rose solo

新飯會唔會以為講緊第二團

唔好話佢知bts五分鐘都冇

好想快啲到星期日

我覺得要熱烈討論the show先

刀未出曬完咗the show應該多啲事前預備功夫睇

好似連轉$300plan都無得轉

真 今日一首歌已經炒興左個場

演唱會嗰日應該會一日爆post
梗係講左the show先

the show 用pretty savage 打都幾正
呢隻歌夠哂signature

講真我覺得coachella個墊音太大

個場咁大 你單機唱前排刀唔知聽唔聽到

真，ps浸bp味涌晒出嚟
不過lsg係melon企得好硬，兩種風格一齊上

有咪不過有時真係feel到佢地係嗌住唱

又係時候po返我心目中嘅神live

Raw vocal 正到痴線

想睇bts

好surprise 甩色girl 可以喺d 榜企咁耐，綜合晒果個ichart 都top 10 左好耐

睇完冇曬心機繼續翻工

Behind The Scenes
小芯用字

唔知你想講咩

唔知Ice cream佢地點唱

講起live呢樣野
呢個youtuber講得幾好

四代開始 kpop 團團墊音墊到咪嘴咁
BP明明唱得唔差

新blink lm
好期待 The Show

呢個真 一係就預錄條聲好似真唱咁
好似擺曬啲重心係跳舞到唔理唱歌咁

開zoom 大合唱

變左淨跳performance

冇辦法
多謝啲二三代炒車現場助功

應該都係用嘴唱

仲要每粒音都要有動作

想睇佢地4個淨係企係度唱歌

JYP party people 果幾首 雖然係坐喺度

Con 首Stay

jen jen 喊果個version

個幾首跳都有開mic

所以我想佢地上變態叔叔柳熙烈寫生簿，好似通常開mic

慢歌果幾首有機
stay 3部曲

好期待you never know live

秀補果2句都好正

所以唔會上

實力女團怕什麼
party people 都試過啦
rosé 同容和jam 果段仔officially missing you

佢地會上先算

除咗Party People同某幾個live之外
有啲墊音太大，我都分唔到有幾多開咪
定啲mic而家係勁到跳住唱每粒音都收得好穩
明明唱慢歌4個都唱得

想幫Lisa剪哂隻袖d繩

宜家韓國節目俾向唔請idol上去
畢竟韓國old seafood本地市場重要外國fans又冇份提高收視率

Rosé個段本身話係同容和duet但點知變左差唔多成首都rosé唱咁濟

依個都係我心目中最想佢地上嘅節目

發到呀jen

Yg剪接世一 Jennie 白boots黑boots變來變去

唔講都唔覺
一時黑一時白

預錄呢啲鍾意點剪就點剪

唔講真係唔覺...
之前ktl mv一開始jen jen條褲都黑變白

好撚多DANCER佢地都係最尾10幾秒先入埸好D

我最記得係容和話jen jen 唱sure thing果陣d 啪手手勢係西方國際style

佢家下白色靴 又變返黑色靴

有聲

個大髀

Rosé呢下

得佢先carry到

The Showlo

睇bb啲live正到mama
早排睇mama，BoA都好似咪嘴咁

宜家電視台要求你啲idol錄好咪嘴先好上去
只有演唱會先見到真章至少YG係

唔係淨係初放？ d 人成日話week 2 就多返d live ?

The show可能又有唔同

邊有咁多實力idol呀

一樣就唔使你買啦

我睇Ateez係rapper同vocalist係live，但其他幾個9成都咪嘴
有生之年會唔會再見到YG Family開演唱會

以為佢放一首岀黎會一樣

我以為入錯po

Yg family記得菊花話唔比ikon見bp

菊花收咗皮啦（好似係

真心，我覺得菊花仲係度早排好似影到佢出入yg

係啦 邊有可能全身而退 點都係背後睇住啦

間公司仲係佢

好似仲係大股東

佢揀人係有一手嘅
京姐做製作推銷感覺貼地番少少

呢個係指10首歌定純粹n首歌喺10 個唔同setting嘅舞台表演？

應該唔會係10首歌掛

應該係10個場景
之前睇過篇訪問好似話佢地諗住表演15-20首歌

驚喜留返後日The show

記得聽日1點仲有rehearsal live

下個po咩topic
The show
Solo
生日
@元英巴

改左名

@朴彩瑛(SOLO)

一出完MV之後就即刻改返舊名

陣間佢開po: [BLINK] BLACKPINK討論區(97) 0205 HappyMinjuDay

諗緊睇咗會唔會冇驚喜不過一定會睇

我覺得應該都係casual look咁唱幾首..?

真

未睇過rehearsal

Same

主打呢

保持神秘

想知Member可唔可以用幾個devices同時睇live?

未試過，睇完話你知

我估唔得
如果得 會畀人瘋狂share ac

買嗰陣好似有講one device

淨係咁講

可以12點開始入得個時試下可唔可以同時入 我就覺得應該唔得

就嚟1001

997

推

有冇其他人試過係youtube開收費con

1000